{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화정 YAJA 화정역점"
    },
    "text": "YAJAファジョン駅店は、しばらく滞在してもすっきりした気分になれます。 客室はラテックス寝具を使用して疲れが取れるすっきり感を感じることができます。 ファジョン駅から徒歩3分の距離に位置し、便利に利用できるYAJAファジョン駅店は暖かいカラーを使用し、すべての客室で快適な気持ちで滞在できます。 客室は清潔な状態で管理されており、いつでも安心してご利用いただけます。 24時間営業のデスクは、利便性のために常に用意されています。 YAJAファジョン駅店では遊んで、休んで、寝るすべての瞬間を満たしてみてください。 喫煙は禁止されており、屋上を利用して喫煙する必要があります。 禁煙客室であり、喫煙時に追加料金がかかります。 2人を超える男女同室での宿泊は禁止されており、決められた退室時間を守らない場合、追加料金が発生します。 PCは仕様が低く、ゲームの実行が困難です。 駐車は建物内の駐車リフトを利用するか、花井駅乗り換え駐車場を利用することができます。 使い捨て用品は有料で、ガウンはフロントでレンタルする必要があります。 客室は実際と異なる場合があり、指定することはできず、任意で割り当てられます。 ご利用は大人のみ可能で、ペットは入室できません。 客室内の什器や家具の破損時、費用が請求されることがあり、他の宿泊客に不快感を与えたり、泥酔状態になると入室が禁止され、直ちに退室措置となります。 貴重品はカウンターに預けず紛失した場合は、お店では責任を負いません。 化粧品類や充電器などは保管しておりませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店の場所はどこですか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店はファジョン駅から徒歩3分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店の客室はラテックス寝具を使用しており、疲れが取れるすっきり感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店の喫煙ルールはどうなっていますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店では喫煙は禁止されており、屋上を利用して喫煙する必要があります。また、禁煙客室であり、喫煙時には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店では男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店では2人を超える男女同室での宿泊は禁止されており、また決められた退室時間を守らない場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店の駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店の駐車は、建物内の駐車リフトを利用するか、花井駅乗り換え駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店では使い捨て用品は提供していますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店では使い捨て用品は有料で提供されており、ガウンはフロントでレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店の客室は指定できますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店の客室は実際と異なる場合があり、指定することはできず、任意で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店ではペットの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店での貴重品の取り扱いはどのようになっていますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店では貴重品はカウンターに預けず、紛失した場合はお店では責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "YAJAファジョン駅店では化粧品や充電器の保管はしていますか？",
            "answer": "YAJAファジョン駅店では化粧品や充電器などの保管はしておりませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 585
    }
}